唔完美，可接受

今次唔完美，可接受
求改進，不割席

Push

大聲講一次！
唔完美可接受

認同

push